Ellen Page18歲拍《變種特攻》遭畢維納出言侮辱

荷李活性醜聞越爆越多，目前已進入一發不可收拾嘅地步。電影《靈異空間》（Flatliners）女主角愛倫比芝（Ellen Page）在facebook公開一篇文章，自爆16歲曾被一名導演在飯局上隔住枱底摸腳，更公開指責著名導演畢維納（Brett Ratner）在十年前一個場合上作出侮辱，當時愛倫比芝仍只得18歲。

《火拼時速》（Rush Hours）導演畢維納遭多名女星指控性騷擾及性侵，當中在《變種特攻：天啟滅世戰》（X-Men: Apocalypse）中飾演反派心烙嘅混血索女Olivia Munn，就曾目睹對方於片場內自瀆。30歲嘅愛倫比芝近年出櫃後大方同開斷背戀情，並與同性新歡Emma Portner高調晒恩愛。據愛倫比芝表示，當年拍攝2016年上映電影《變種特攻：兩極爭霸X-Men: The Last Stand》時，在開鏡前要跟畢維納及工作人員出席內部會議，畢維納竟向一名同場女性講：「你應該搞佢（愛倫比芝），等佢知道自己係咪同性戀。」愛倫比芝憶述當時情境實在難堪，直指對方未有就言論道歉，自己更多次在片場內被畢維納為難，又目擊對方經常言語上挑逗女性。畢維納在拍攝期間，曾要求全體人員穿上印有「畢維納團隊」T恤，但不甘受辱嘅愛倫比芝當時未有配合，仲自言唔係對方隊團立即拒絕。

與此同時，愛倫比芝在文中更談起曾涉性醜聞嘅金像大導活地亞倫（Woody Allen），內容中形容參演活地亞倫嘅2012年電影《情迷羅馬》（To Rome With Love）係職業生涯中最大遺憾：「我拍過活地亞倫嘅電影，令我覺得係事業上最遺憾一次，我為此感到羞恥，我選擇錯誤。」愛倫比芝Po文後，其女友Emma Portner立即留言力撐。

真淫亂

Ellen Page係正嘅

woody allen都有
執柒佢啦 荷利活

呢D地下規則既野 邊個地方既娛樂園冇

屌woody allen講左廿幾年啦
你執柒佢啦

2016年變種特攻兩極爭霸？

原來已經三十歲
好gfable

Ellen Page
拍X MEN果陣真係全盛期

荷理活呢期d性醜聞一單接一單咁黎真係好睇過戲

而家寫文d猩猩係咁上下

Ellen Page同Woody Allen合作真係自己攞黎
佢單野又唔係同你合作完先發生既
係同你合作前全世界都知佢搞過個女架啦

家下woody allen都冇對你做乜啊
又唔係拎支槍迫你拍
好話唔好聽"to rome with love"一睇就知唔會幫到你事業更上一層樓架
你明知佢有D咁既事都仲合作
拍完之後又話好撚後悔
你玩哂啦

申利:Woody Allen fans, 對mia farrow長年咬住唔放感到好撚煩

屌個個嗰時又唔能講
個個講到尾咪又係驚得罪人驚無得紅無得上位
得罪講句,又要做雞又要攞貞節牌坊

一爆開有醜聞就個個女明色沖哂出黎講
講到自己咁委屈
喂當年有d直頭比人搞喎
點解唔即刻告7佢仲要留喺度繼續拍?

係雞係公廁
佢地既藉口就係驚講出黎會前途盡毀

潛規則都係新聞

睇人仆街最開始,繼續爆~
唔知遲d會唔會將件事拍做電影?不過有人敢拍先算

真心諗唔明
比女權撚見到一定話我sexist
不過真心想知佢地可以點回應

#5 Argumentum ad populum
#13 #14 Victim blame

又要做G又要。。

留句咁嘅野好威？

等價交換

上完位就告返你轉頭

當初為左上位心甘情願出賣身體
到今日名成利就
就出黎扮到好撚委屈咁
當初係咁有尊嚴就唔好入行啦
又要做雞又要找貞節牌坊
有人揸枝槍逼佢入娛樂圈?